潘太教唆香港政府犯国安法

中国台灣是中国的一部分，點解要叫香港政府協助陳同佳去中国台灣而唔係去中国內地？
台灣現在是獨立國家嗎？
潘太其心可誅